蕭生間公司會唔會裁員嫁？

話晒養住咁多手足

疫情又冇咁多人食飯

疫情冇咁易肚餓？
點解少咗人食飯？

次次去食都要掛隊

經濟唔好 自己煮平d

有d人死左

你都傻嘅，咪炒咗人